有冇師兄有養巴西龜

小弟有隻龜 想買盞燈比佢曬
應該要買啲咩燈 係咪要紫外線嗰啲

開連燈日日照住佢

買uva燈就得 普通射膽都得
冬天水要加暖管

Ok thx

正常要買曬燈+uvb燈
曬燈for暖/uvb燈for個殼

買左
Btw 25w會唔會唔係好保到暖

要視乎距離 呢啲天氣好似高啲會好啲

要搞咁多嘢架咩
我果兩隻放養咗十幾年